如果家下帶豬嘴成普通防疫裝，對之前比黑警搜到有豬嘴被捕既有無幫助

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

會拉埋你